你地係向上彎定向下彎？

向上

向下

向左

打蛇餅

無圖

向右